連登仝人向史上最偉大總統道賀!! 祝賀侵侵戰勝歸來!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!MAGA!!

跟我一齊叫!!

MAGA

Donald TRUMP

輸左啦

咪撚燈啦屌

侵必勝

恭喜拜登當選